[緊急］新界區人請入嚟望一望

From tg

唔係想製造恐慌，只係希望大家都安全

你見建制死晒狗就知依幾日唔會再攪啦

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港，連大肚婆都打，人在做，天在看，皇天擊殺，天都幫我地，香港人仲有咩好怕?

只係希望大家留意吓 小心自己同埋身邊嘅人安全

唔係話怕 只不過想將消息話俾大家知道等大家有定心理準備

對唔住只係希望大家可以收到消息